而家係挑戰緊各手足互信既底線。要貫徹始終「不割席、不分化」。

請大家唔好一見到有警犬扮示威者就咁on9即刻割席，成件事除左好logic fails之外，仲會將真·前線手足一路以黎嘅衝擊成果同風險一下子抹殺哂。

燒嘢、掟磚、衝擊防線呢啲手法，我點都唔會割，否則日後只會淪落到當年「邊個衝邊個就係鬼」嘅黑暗日子。

有鬼一齊衝擊唔緊要，最緊要係當你擰轉身走果陣，小心唔好俾佢捉到。都係果句，唔好單飛。

而家係挑戰緊各手足互信既底線。要貫徹始終「不割席、不分化」。

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍 推

而家係挑戰緊各手足互信既底線。要貫徹始終「不割席、不分化」。

唔割席，但跑求前線手足時刻保持清醒（雖然我知道真係好難）
因為混左鬼入去，好容易會畀人帶去送頭，應該去邊、應該點行動，希望盡量保持冷靜